陳奕迅 - 十年

遲D up埋明年今日 (果陣主要試下廣東話同普通話嘅分別)

只要係Eason我都鍾意嫁啦
管他是不是普通話
同埋台狗都好鍾意呢首歌

隨你講啦

好難聽呀，唔怪得知教會詩歌班唔收你

明年今日